北角寶馬山花園本月首宗成交 低層戶減價7%沽出

北角寶馬山花園本月首宗成交 低層戶減價7%沽出
13:24 2020/08/22

"......北半山寶馬山花園7座低層B室的二手成交個案，單位實用面積約588方呎......原則一房，現改裝為兩房間隔，外望享開揚泳池景觀。單位近日由叫價1,150萬元累減至1,068萬元完成交易，當中減價82萬元或約7%，折合實用面積呎價約18,163元......"

1千萬都叫減價,同百佳加完再減一樣鳩

根據匯豐估價，最低果層(5/F)都值1206萬

真係劈

貴價樓跌有9用呀

傳統有錢地段寶馬山呎價仲平過荃灣西，真係睇唔透

即係荃灣太貴

荃灣西有萬八蚊呎？

樓齡不嬲同價錢掛勾
寶馬山花園正常價過20K呎
荃灣邊度有29年樓齡20K呎